新鴻基地產譴責暴力

想引人去商場，不去機場？不要中計

含撚啦新鴻基

呢個時勢仲企錯邊

地產佬，之後再算，唔一定係商場，可能係新樓盤。

新鴻基講咁多嘢因住人哋亂入佢嗰個單車節 10月13號單車節到時有好多世界級高手，喺香港比賽

千祈唔好影響到世界級高手踩單車拉banner 黑色衫舉牌可免則免啦

警鬼著黑衫扑參賽者頭

新鴻基係最早入新界發展樓盤既地產商

有一個好似係UCi 計分比賽
另一個就係世界性巡迴賽hammer

佢哋唔敢博咁樣打人哋啲選手，話唔埋懲罰中國唔俾佢玩東京奧運單車項目

圍觀果陣響警車聲，香港車手120%發揮

搞機場可以攬炒 SellHK都會硬食
香港經濟蕭條時再重點針對SellHK
唔好以為香港人健忘
連登仔binc力只係僅次於東方丈報

溪錢

警: 好人好姐做咩帶頭盔 你班單車暴徒

警察：我哋喺馬鞍山單車徑上面捉到一個踩單車嘅人背囊入邊有頭盔

吸血鬼，想你成世同佢供樓

香港選手邊有得玩好難跟到佢哋啲高強度前年世錦賽都踩唔完

阿爺出聲必跪啦

13/10香港單車節諗起單車仔聯入踩單車上三橋三隧，架車貼住光復香港時代革命諗起都扯扯地

sell Hong Kong

而家冇人理你架喇食屎啦

唔爭在出黎譴責貪污啦

班地產佬收聲啦
咁多商場, 香港人最叻係 Window Shopping
淨係逢星期五六日落去涼冷氣, 你D 商場等執笠都得

放心，沙田街坊晚晚去新城市，唔使動員都有出